讀讀下Asso中途quit 有冇得退返學費

讀讀下發現嗰科真係唔啱讀
依家想Quit 學費方面有冇得退㗎
有冇巴絲打知

help

冇

個科你自己揀架喎

冇，一係你sem2轉科

可以sem2轉嘅咩

轉科都勉強

拎返學費就應該唔得

同埋你問學校好過啦 間間都唔同

HKCC可以
但唔知你讀邊間

uow/cccu

打電話問快過開post等人覆

我仲想知可唔可以sem B直接轉科

Sem A 啲course 一樣咪得
例如isd轉nsa

唔一樣咪補返啲course囉

轉過間學校好過啦

讀hkcc啦

校網咪有寫 week2前quit唔洗俾學費 week3-6要俾一半

邊到有得睇

打去校務處問啦重開psot

Sem 1 讀Social Science Sem 2 我轉左Psycho
好耐以前係CUTW讀而家應該無人知係乜 即係而家東華學院(以前同中大Run果間)

我都想知ive讀左一個月有無得轉
發覺自己學唔掂program